如果出年立法會投票有今次區議會個勢, 極大機會可以議席過半

首先, 以下所有推測係建基於立法會黃營既投票形勢有今次區議會咁踴躍, 甚至超越今次區議會
首先講功能組別
區議會功能界別 - 1席(已肯定到手)
超級區議會 - 周浩鼎冇得選, 得返李慧瓊, 喊包鼎個位我tip會係工聯會郭偉強頂上
目前議席係民主派3對建制派2, 我估有機會郭偉強會炒車, 變成4對1 (4席)
而其他功能界別既泛民議員有7個
包括莫乃光, 郭榮鏗, 李國鱗, 葉建源(業界建源), 邵家津, 陳沛然, 梁繼昌 (7席)
潛在既可攻陷界別: 姚松炎被dq既建測界, 工程界 (2席)
潛在議席估計: 1+4+7+2 = 14席

港島目前3對3, 工聯會out, 變成4對2 (4席)
九東 - 目前2對3(建制3), 謝偉俊好穩, 理應柯創盛同工聯會是但死一件, 但柯創盛係連任 而且平時潛水撚好少講野 形象冇咁乞人憎, 反而工聯會係接黃國健棒既何啟明, 呢條四眼7碌同陸頌雄兩兄弟拍住上 奶共奶到盡講野左到盡, 除左老人院票之外真係完全唔會有人投, 死既機會較大
最後變成3對2 (3席)
九西 - 目前4對2, 應該會維持返, 呢區既黃營選民好識玩配票, 進步空間不大, 建制2席應該守得住, 維持4對2 (4席)
新東 - 目前6對3, 上屆范國威輸好少票, 主要係配票配得唔夠好 楊岳橋同慢必拎太多, 加上鄭家富界票, 下次投票人數增加自然會改善左呢種情況, 容海恩out, 變成7對2 (7席)
新西 - 目前5對4, 呢區有明顯既改善空間, 朱凱迪拎太太太多票, 鄭松泰都係, 加上雷動雷錯人雷死左仁哥, 浪費左2萬幾票落村長度, 導致選票完全錯配, 令何妖條仆街漁人得利, 下次一定唔會再重演呢種悲劇
結論: 何妖out, 梁志祥有可能out, 應該形成6對3或7對2, 就當6對3吧 (6席)
推算全港地方選區總得議席: 4 + 3 + 4 + 7 + 6 = 24
功能組別14+地方選區24 = 38/70 立法會總人數
已過半
到時立法會入面保皇狗同政府狗官真係要變死狗
要做到呢件事既話, 投票率要有7成 甚至8成

推

keep 到就係，香港人堅持

我相信下年立法會係普選

所以唔可以比佢停, 要一路抗爭

當然如果共狗要夾硬黎直接一國一制係吹佢唔漲, 不過睇佢承唔承擔得起個後果

其實如果功能組別過唔到半好多野都做唔到